有冇ching同我一樣畢咗業都著校服呃學生餐

畢咗業5年
讀完個ive fd搵唔到工做
返下pt過活
唔使返工吃lunch就著校服去食學生餐
啲姐姐都開始問我讀到中幾
有咩方法可以有平餐吃

me too

通常街市裹面 foodcourt 既3餸飯米平囉.

ha b

娃娃臉？

食二手飯啦

娃娃臉就唔使著校服啦，白恤衫藍褲呀姐都會計學生價比你

邊間先???

要去啲多學校既地區，舊公屋啲茶餐廳就實有

讀咩科讀完出黎要揸兜咁慘

有冇試過著校服時撞到D師弟妹?????

中學唔近屋企 冇

6常助養ha b ok?

我成日著水手服落街食

非洲兒童

佢真係死力架來

米屈
我00後新香港人

非裔香港人

Show Blocked User - 飞鸿宝宝

系米覺得自己好威=.=